[韓國系列] kia sorento

甩左p半年，之前都係7人車，宜家想轉下個款玩，各位巴打點睇呢個款

唔在意個牌子，求舒服同抵玩
不過好少盤

同價位第三排最闊落
2.4 NA 起步有 lag

有柴就買柴，電油版唔多夠力

有柴油個時就 ，而家得汽油即時變袋底泥

之前去showroom試坐過造工唔錯幾似歐洲車不過個muiltmedia mon位好細

唔買柴唔洗諗

冰島租過四驅柴油Sorento 載6人加行李都好夠力

買商用牌反正十五年後都劏鳩左

版*

柴Van版得5座，
同埋每年驗車，改少少野都煩

除左呢架仲有冇咩7人車推介？

Budget 80-120k，二手車，最好10年打後

上28car睇下先喇，費時講左你又唔啱吖巴打

Sienta / Noah